假如你只有$2000

資源：
$2000現金

背景：
無朋友
無屋企
無工作

試生存1個月 唔犯法

試出招

食二手飯，住天橋底，執汽水罐賺錢
一個月後$3000

叫雞

我而家都係得返3千幾蚊炸，好彩有利是豆兼且二月得28日，好快出糧救到命

2/10 $2000冇好好運用

0/10 醉生夢死 不思進取

你個名

訓麥記 食麥記二手飯 d錢買幾件衫返現金出糧既散工

買gme to the moon

每晚去政府封區嘅地方做免費檢測
拎佢哋啲杯麵同罐頭

攞去賭馬 一個月後住豪宅